真係對唔住曼迷 我地利物浦又贏

Until we score